有冇人試過退貨都比人扣關??

退貨去英國，ROYAL MAIL 無啦啦叫我比34英鎊關稅，之前試過4,5次都冇事, 點解會咁

`